仆街吉X家

話說大半年前喺吉X家做兼職
做咗大約5個月,公司話分店結業冇得做
前幾日我有朋友放工行過分店
仆你個街,又開返

大半年前結咗業
唔可以開返?

收皮啦，又要講又要X
藍店吉野家啊